又5使返學，Kai針死了！

其實所有中三以上應該返學幫手清理學校同學校周圍啦

停課咪又係出街玩，一樣危險

講得唔岩咩